香港做緊乜 深圳機場三跑擴建工程獲批 總投資93億

發改委公布，批覆深圳機場三跑道擴建工程，按照滿足2030年旅客輸送量8000萬人次、貨郵輸送量260萬噸的目標進行設計，項目總投資約93.5億元(人民幣‧下同)。

公告稱，為適應航空業務量快速增長需要，提升機場綜合保障能力和服務水平，加快推進國際航空樞紐和珠三角地區世界級機場群建設，促進區域經濟社會發展，同意實施深圳機場三跑道擴建工程。

項目總投資約93.5億元，其中，機場工程投資約88.6億元，由深圳市人民政府安排市本級財政公共預算解決；空管工程投資約4.9億元，由民航局安排民航發展基金解決。

香港係幾倍

機管局高層肥洒

不意外 咁唔滿意又唔去做野？

項目總投資約93.5億元，其中，機場工程投資約88.6億元，由深圳市人民政府安排市本級財政公共預算解決；

搞笑？90億起3跑？
香港900億都起唔到半條
吹水咩

問番信報.....

點止
1415億（冇超支既話）

超硬